現任或前任對你做過最撚衰嘅事

Block撚曬我wts ig 分左手之後唔夠一個星期就同條新女一齊 但期間仲同佢啲朋友講話好鐘意我 同個條女散左之後 就搵翻我約我出街同去佢屋企 但我同佢嘅關係唔係朋友亦都唔係情侶 最後佢又有第二條新女 無再聯絡

過多幾個月冇事架啦
賤男早d分開最好

佢純粹想屌多你幾獲咋

冇 衰嗰個係我

同ex分手唔夠半個月就有咗

咁點算

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

最近先發現大半年前佢同我一齊果時掛住ex
掛住ex但拖住我 我完全唔知
果時知就一早放手啦 依家咁鐘意點放

話同我一齊驚比人笑